［另類投資］有冇人玩開加密貨幣？

冇乜見連登仔講，
開post黎問下有冇同好

利申：非幣少

前排好多 依家應該無曬

因為全部跳曬樓

利申：其中一個

on9仔先玩

幣少

有間叫coin net shop日日都whatsapp嚟同我報價賣廣告

投資唔係咁解…學好基本功先

個差價大到

賺哂成個本之後留住20粒ETH，100粒ETC等下個升浪 (可以演繹為當年無走到 )

而家用Etoro小注炒下波幅咁

得20粒賺唔到好多咋喎

無所謂啦，等上返，佢唔上咪繼續擺

好似回左好多
想試下玩

冇人玩啦